这种类似海豚的生物有将近5米长，大约一艘独木舟的长度。这只鱼龙在吞食了一种几乎和它自己一样长的生物后死亡| Maria Temming | 2020年8月20日|科学新闻|
我们现在可能生活在一个很少亲自参加活动的世界，但这并没有抑制我们对聚会的渴望，因为我们天生就是社交动物。SEO事件模式标记指南| Paul Morris | 2020年8月14日|搜索引擎观察
它将基因保存在池中，这些基因可能在今天没有用处，但可能会使生物的后代免于瘟疫、瘟疫和寄生虫。性是由改变的动力驱动的-第88期：爱与性|吉尔·奈马克| 2020年8月12日|鹦鹉螺
在2015-2016年的大爆炸期间，一些生物可能已经行驶了2000多公里。物种可能游数千公里以躲避海洋热浪|卡罗琳·格拉姆林| 2020年8月10日|科学新闻
我们都是习惯的生物，购物很大程度上是习惯驱动的。在生活中，购买习惯改变的时刻很少，流行就是其中之一|马克·贝恩| 2020年8月8日|石英
他们的逻辑是：这种海洋生物会活过来并喝光所有剩余的酒精。历史上最疯狂的宿醉疗法|贾斯汀·琼斯| 2014年12月30日|每日野兽
对于一种至今仍处于野生状态的鸟类来说，向现代家养生物过渡的确切时间是有争议的。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
而显然是一种敏感生物的Gävle山羊，承受了巨大的破坏。瑞典燃烧的圣诞山羊| Nina Strochlic | 2014年12月25日|每日野兽
事实上，沙希德博士指出，鲁哈尼只有“有限的权力”来改变他所属的体系。伊朗可怕的人权记录|参议员马克·柯克、参议员马可·卢比奥| 2014年11月7日|每日野兽
皮莱使用747飞机为商务旅行者提供前所未有的舒适体验。《747性感梦》《克莱夫·欧文》《每日野兽》2014年10月26日
他是戴维见过的最奇怪的生物，连小妖精也不例外。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
然而，当这个生物试图从自己的梯子爬上去时，一些警报再次响起。北方巨人| R.M.巴兰坦
当本吉坐在那里沉思着这个生物，想知道这一切的结局时，他想到了一个好主意。北方巨人| R.M.巴兰坦
那个可怜的、漂亮的家伙，饿着肚子，穿着迷人的粉红色连衣裙，戴着玫瑰花帽。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
听到这个生物谈论它，我的嘴像砖窑，我的肉像鹅。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险